要點樣先可以影到霧？

我打算用手機(sony xa1)影霧
明明見到好大霧，但係影出嚟啲霧自動整走咗咁
如果要特登影霧應該要點set

向鏡頭荷氣，就會有層霧

而家大霧到個維港直情唔見左

搭巴士經過影左